知唔知點解要遍地開花?就係證明政府無能力止暴制亂

遍地開花
差佬根本制控唔到 拉唔到人
因為分唔到邊啲係街坊
大家係要證明"止暴制亂"根本行唔通

民意唔會逆轉
正如今日集中一區收哂皮
你屌緊邊個
你唔會大大力屌差佬架 因為已經係敵 人
你只會大力屌"集中一區"既支持者on9

今時今日 就算勇武停止 破壞停止
班藍絲都唔會逆轉支持你架

你要做既野 唔係要將藍絲變黃
而係要啲藍絲屌鳩差佬無撚用 屌鳩蒙面法 政府無撚用
要令建制派 中共屌鳩政府無能力止暴制亂呀

今日集中一區
差人拉左成百人
藍絲 政府 差佬開哂香檳啦！

記住 就算差佬克制返 出示號碼 你都一樣反政府
就算差佬開槍狂掃射強姦 藍絲都唔會屌差佬
就算你變返和理非 政府都一樣會誅死你

要令到中共 唔支持差佬 同政府
唯一一個方法係令差佬拉唔到人
證明差佬無撚用
令差佬士氣低落
琴日差佬都講:唉 終於拉到一件了
今日我地就去左送頭

遍地開花 容易回家

（利申:科幻創作 不涉及現實 如有雷同 實屬巧合）

其實10.1好成功,要打長久一定要咁打,黑警奈我地唔何,佢有膽就直接連朝早都唔比人出街

點解雨革之後 泛民本土派 選舉輸撚哂比建制派呀?

唔係因為勇武左膠投共
係因為勇武左膠對政治死心絕望
吹唔起雞投票
因為梁振英證明左 雨革魚革係無用既
香港人係無得同中共鬥
所以大家先死心

大家要學習對手
話比藍絲 差佬 政府 中共聽
你地班差佬係無可能止暴制亂

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

今日十月六日
大家證明左啲乜?

差佬交哂成績表 話比中央知
自己有能力拉哂啲人 可以止暴制亂囉

政府可以同人講 蒙面法 好撚有用囉

藍絲可以同人講
開車撞到人殘廢 都係畀人打爆缸 好撚抵玩囉

美心
無錯 係一定屌鳩班暴徒破壞
但唔緊要 因為day1佢地已經想班後生仔仆街

但佢地屌完暴徒
就會屌差佬
話佢地交咁多稅比差佬
差佬都保護唔到佢地

大家要證明一樣野
差佬係無力能保護藍絲

大家唔洗證明有幾多百萬人上街
因為只係自己打飛機

(今日連登自己都分化得好嚴重 你都唔好話...小心為上..)

完全同意樓主，十八區遍地開花，快閃遊行幫黑色裝修，再返上樓全身而退時，班黑警仲係度拆緊roadblock。
到佢地到哂見到豪華裝修時，你啱啱沖完涼準備真發夢，popo 先開工幫你善後激撚死佢地。第二日你早餐嘆緊奶茶時聽到藍絲係度屌黑警做咩拉唔到暴徒嘅對話，不禁發出會心微笑，咁唔好咩？

pish

唔係分化
唔係犯錯

愛迪生話過
自己不是失敗了一萬次
而係發現左一萬個不可行既方法

無可能一個策略玩到完
因為對方都會變

中共本身抹黑時代革命 係港獨
結果比香港人收左皮 唔敢再提
因為我地堅持嗌五大訴求

今日中共玩 止暴制亂
林鄭推蒙面法
大家唔係要遊行戴口罩 任人拉 然後show比人睇呢條係惡法
大家係要證明 蒙面法係不能 "止暴制亂"

差佬keep住拉到人 佢地就贏
Keep住拉唔到人 佢地就輸

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

要停要抖 大家就留在家中止戰 休息日
唔好搞遊行之類既和理非活動

因為 你和平 差佬一樣要拉
非法集結 蒙面
差佬放題拘捕

小心為上

真正既和勇合一

唔係前排擋子彈 後排遞物資
唔係前線唔肯走 後排阻住人跑

真正既和勇合一
就係落樓下 同啲街坊 一齊
啤酒大叔 跳舞大媽 西裝友 ol
有人睇表演 有人做表演
有人撚狗 有人屌狗
然後唔洗搭車 行路返屋企

政府策略係停港鐵 查巴士 假接送
大家就咪撚用交通公具

推

勇武可以暫停
但和理非遊行 一定畀狗放題拘捕

Push

然後有班人出黎叫大家停
停完林奠宣佈成功止暴制亂
然後叫人權法無需要再立
運動完

18區開花 快閃就最好玩